唔該幫感性撚死返入去老母個西度啦

打機姐，又回憶又感受

喂你既感受關我春事咩

你既感受又關我撚事咩,打機姐